澳洲撞車一問

星期五揸車行緊直路比右線貨車cut線撞左，抄左對方資料。我當時有車cam錄低左事發經過。

而家係咪直接同我既保險公司claim就得？佢地會幫我跟進？

我保險公司係racv. 對方係公司車，所以都有保險。

我果陣時俾哂保險公司 佢會幫你搞

唔該，我洗唔洗自己拖架車去驗車（quote維修價錢）？定係佢地會幫我安排？

理咁多做乜成架車隊俾佢睇 問佢點搞